每個禮拜有幾十人被告暴動罪真係元氣大傷, 可否轉換一下抗爭方法

以後不要再堵路, 不要再死守一地, 可否轉換一下方式, 例如快閃行動? 或者大家想想有無其他方式, 總之再係咁落去真係唔係辦法。必須記住三大原則:不被捕, 不受傷, 不流血, 大家幾嬲都好, 千祁千祁唔好放棄呢三大原則

主要問題係太戀戰姐, 其他無乜野

我今朝已經出post 講過
冇人聽

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

永遠支持前線決定

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

每次遊行完後, 就有人堵路, 同警方對峙, 跟住食催淚彈, 之後有人被捕。呢個循環不斷LOOP, 會令己方有大量消耗, 而政府/警察則消耗甚微, 所以絕對唔可以再係咁落去

推

唔好沖出馬路引大陸團旅遊巴炒車
唔知條馬路會塞幾耐

收聲啦冷氣軍師

唔好一句冷氣軍師就否定人地講既野

不嬲都係話死守先有問題
早一個星期已經話唔好守
今個星期又守 仲多人過上次

宣傳留守果D就走得甩呀
跟住中排走唔切果D食哂 但又無人救喎
叫你地走又話人冷氣軍師
話明不受傷不被捕 點解要留係度等比人拉？

戀戰基因 = 自我毀滅基因

一齊諗下計
覺得每星期出嚟遊行，每次搞少少小動作等黑警全武裝戒備，一齊唔留守
消耗警力等佢地精神崩潰

其實精神崩潰呢樣嘢 大家都應該感覺到佢地開始有

我地做到佢地叫救命 好辛苦係咁ot
我地就不受傷不被捕

日本有個示威達人 佢曾經話要去遊行，網上討論熱烈，又話報名參加有成萬人，搞到日本警方大為緊張，出動幾百名警察又封路。點知最後出走得幾個人，佢哋慢慢行，玩到日本警察出煙。

快閃真係可取，但前線資訊唔夠流通、有時又比警迫緊好難好有組織咁退
真係要諗下計，當場派walky talky?

根本就係想嚇疾你班示威者

倒不如…

不要再陣地戰了